收switch game

moving out 180
Mario party 280
Mario奧運會290
明星大亂鬥270
意大利黑手黨2 200

收
moving out 180
Mario party 290
Mario奧運會290
明星大亂鬥280
Mario bro deluex 280
Mario kart 280

放
Mario odyssey 250
鬼屋3 300
地點: 天水圍、 土瓜灣、彩虹、葵涌 (地點可另議)